幣少叫人ALL IN FCC

發達機會來了
大家一起all in gogogo

唉
戴返頭盔先
以上不構成任何投資建議
廢事有真膠睇唔出我笑佢然後真係all in

係tg話止賺離場比人block咗
一萬蚊上到六位數止賺成功

上左市啦？

帶你飛落街

咩係fcc

誓推Filecash自戕

X2